乃木坂46討論區#446：阪口珠美お誕生日おめでとう！

乃PO呼籲：

阪口珠美生日快樂

珠美推也許會遲到，但從不缺席

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-
[/red]

鈴木絢音1st写真集『光の角度』
11月10日

白石麻衣 乃木坂46卒業記念メモリアルマガジン
發売中

Music Video集「ALL MV COLLECTION２～あの時の彼女たち～」
發売中

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

中田花奈1st写真集
發売中

梅澤美波1st写真集『夢の近く』
発売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。 Online Meet

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？
海天日本代購

[/quote]

乃木坂46討論區#445：来週26thシングル選抜発表？

遲到好過冇到

珠美生日快樂

支持v92

新po LM

祝珠美26單入選拔

熱烈地彈琴熱烈地唱

熱烈地彈琴熱烈地唱

Tamami 26th

Trump 2020

Let’a make Nogizaka great again

柴寶留名

珠美推從不缺席迷珠力䈬頭

lm,生日快樂！

lm

LM

Lm

豬尾生快LM

珠美生日快樂
lm

珠美有冇水著圖

開波

補返張相先

明顯唔同lv

好睇過上季好多

呢個Sesson啲Under最底層出哂嚟

出黎都係無戲份齋企

有比較有傷害，四期...算把啦

兩件阿叔完全唔駛出黎撐場，四期88啦

3期出黎教4期做人

新飯lm

牙柴

Google 青山ひかる

新po lm

司棋姐

呢套衫點carry

本人

頂你馬清 雖然個樣幾似 但mo咁大波

完美溶入

今晚訓唔著了

效果仲勁過羊醬嗰隻

痴線

正想講
円醬飲茶 最多係煩膠
而家係有啲不安

頂你

以後聽番隻歌都諗起今晚呢幕

不能只有我看到

今晚好多恐怖野

牙梅

田豬有咁大咩

真係好睇咗

dbb

不過太多大top係度搶哂鏡

dd 又黎

睇咁多年都未見過蓮加咁樣

正

早川

四期除左seira同mayu之外其他靜曬

最奇怪工事中又要隔板又要口罩，攪到唔好睇，短劇就可以乜都唔洗

佢兩個負責搭橋拉近34期，唔出聲又無乜表現慾個堆可以收檔啦

Btw 早川講野好大膽，除左一期應該無人夠膽好似佢咁

豬尾生日快樂lm

要學下爭鏡頭喇

其實都好，比佢地知個競爭有幾大，唔好留係四期個同温層，要有突破，下集田村都要攞對波出黎博命

大阪人有搞笑dna

係咪啫係難波妹

嘩

@久利生公平 講兩句

點忍

生日快樂
留名

冷面笑匠

係另一個層次

好可愛

豬豬 生日快樂

おはよう

JK与田

今期Flash

巨波波

有掃圖未

轉左機唔識搞日本kindle 要免費仔

等琴音字幕組
btw呢本嘢應該早一個星期出吧
比啲先行dbb圖引人買

早啲出呢啲圖應該會好賣啲

美月成名動作

沒有白麻的第13天

Shibuya Tsutaya

渋谷tower record

想去

渋谷tower record

痴線蓮十會唔會太正

嘩好正

桃子女朋友lm

呢d屬性來，巨乳眼鏡娘

我地無左老橋第幾日啊？

用掛橋頂住

完美取代

多圖到好唔慣

【ニュース更新】 2020/12/23発売 乃木坂46映像商品「8TH YEAR BIRTHDAY LIVE」 CDショップチェーン別先着特典決定!! dlvr.it/RlMZqP

【ニュース更新】 【遂に発売決定！！】「8th YEAR BIRTHDAY LIVE 2020.2.21～2.24 NAGOYA DOME」Blu-ray＆DVD！！

今年早咁多，又要買買買

等到頸都長

今野:就黎冇錢養班衰女

似乎營運好等錢洗

但係出birthday live,就唔似會出26單

樋口 日奈（乃木坂46） 現正廣播中！！

短髮幾正

似啦 下年先有26單

246上紅白不是夢

白麻卒業Live歌單

可能估佢唔到用 I see 上紅白呢

再作多首 排兩個星期 上紅白
MV後補拍返

聽日SR有腥些

Day2&3 個歌單有d正

一年一單

Sing out la

sing out麻麻地

咁幾時先出真夏live 19
唔會就咁擺上のぎ動画掛

26WC

唔會出啦，一年一碟，19年既碟出左七仔畢con

禾禾

吊打肥料

哦呢囉唷咩 哦呢囉唷咩 晒拖丫殊卡

請問有冇邊個網站可以搵得返之前咁多年LIVE嘅完整歌單？

B站出咗喇

星期六到早川上怜奈節目

正 睇完田村就聖來

牙雀真係好廢

一秒輸咗

綜藝之神降臨 一插就中

下年 26單（奧運指定歌曲）

笑死

我唔撚係你老婆呀

呢條完全唔掂，用cam拍mon錄又唔夾聲軌

感覺營運都完全予比力推新4期
三坂最廢。

一問即開

呢個live可取就係配對白唔屎夾口形

好能神

開都要有覆

高山一実
Next Live: 11/11 18:30 JST

呢間麻麻，叫佢順豐俾我，寄左兩個星期都未有影

依家去開邊間

jeng到 好想收養晒佢地2個

第2張

係咪打呀你! 咪走呀!

你好 請問你介唔介意whatsapp催一催我地吖
因為有時掛住處理其他訂單搞到漏咗 唔好意思🙏🏻🙏🏻🙏🏻

而家覆得好密㗎啦 唔信嘅話你可以試下

支持海天

兩樣都可以 但whatsapp可能會快少少

fb已經冇tick過啦
轉左whatsapp 叫做半日有回復

我講笑姐，支持海天

我：今晚唔好煮啦，出街食啦
七：好啊，你估下我想食咩

賴鞋底啦

桜川有現貨賣，但我想問d報紙點keep,唔會變黃咩

真空袋

七仔會想食咗我

ok 巴打係邊

天與地

你冇份食禾

唉屌

無計啦，乜都要睇政府會唔會放鬆好被動，online live起碼自己話事幾時開都得

其實我覺得就算之後正常翻，開live時營運佢地都會同步做埋online live，掠得幾多得幾多

唔錯

咁樣先好 抽唔到飛去唔到日本既都可以睇

日本live唔係次次都買到飛
最慘係冇左台灣live

有七仔

我地要唔比錢杯葛online live唔可以甘輕易妥協

中

講起日本live就

七仔有無出過今年既月曆？

花奈入得番

自己獨立嘅唔覺有
東映就有

今年有去，希望下年都有啦，台灣抗疫做得咁好，不過就算開我地都冇得去

有轉經理人公司咩？

無轉，乃團都幾錫自己人

海天音B 9

睇佢想唔想留姐，llc keep 住幾個最揾錢既就夠，其他當以前under 咁養、都唔蝕得幾多

So sad but true

我想搵小公主1對1睇病

我愛泡仔

普通版到再放本喺度比你 btw你要唔要封入postcard架

去隔14日返黎又14日
去一次台灣成個月

2021第四季先開遊客入境

想到花奶白白打牌

提提大家
5點半SR - 高山腥些
6點SR - 純奈 & 迷你愛

yoda 套野已經有字幕

8周年bluray訂得了......Live しあわせの保護色

仲有花花

睇腥些

睇咗了

b站？

生田絵梨花 mobile mail [11-11-2020 16:10:50 JST]

我和家人一起釣魚〜

爸爸用不熟悉的app影低呢張相

外父影得幾好

爸爸我唔用斗音

好似係
我睇 source 啲

外父影得好好

禾外父唔是梨外父

得牙佳有得去

偷渡返去囉

正到......

松尾佢都得
我黑劍一樣可以

腥些

琴日sr部 strike gundam 砌好咗

收到wind寫真到左6款 夜少少去拎先

乃po大抽獎gogogo

今期 Ex大眾好抵買

多謝大佬

買多本比我ok?

明日showroom有佐藤璃果

想睇梅山ここな嗰part

躝!

試下課金支持乃團

抽直筆

蘭世終於有工開

廢桃係後面個牌係咪當出左場，下集有肥月都未有佢

大top 唔使做

你都要食營多

迷你愛係咁俾純奈撚 好打意

禾純DBB

勁正

呢到無人睇共演ng? 都幾好睇，若月又好戲

好qq

仲來七仔仲有同白白聯絡同約食飯

皂

哭能左

真friend唔使開po講

真frd係約左你然後飛機

節目效果之鬼

排隊啦

終於唔駛再比會員生田絵季花 jer 住

鯨妹係咪退左坑

佢仲係迷白

差3張封入

Filter勁到

無jer，係合理懷疑

中間會有我避免佢哋冷場

依條囡囡勁似禾桃，嫩口版禾桃

唐氏版

你肯定正版無？

同場加映，請多多支持港版後生靚版佐藤楓

正版正十萬倍

躝

呢度乃PO

呢個好笑

就係知先Post上黎益大家

正版21碎，上面15碎，有Potential D

少上水姐

有禾白新聞可能會蒲一蒲頭既

係 可以去翼B PO睇下

牙七變we7

平時笑都唔笑，一見到人民幣就咁好笑容

無晒班同事咪笑

似四期個一jer

ching驗眼未

睇左先知 原來3位solo曲MV既公園google map會形成紫色坂道logo

開白石麻衣討論區搵鯨妹

係喎唔記得左

阿仙妓輸波姐 羊返波就會上水

禾迷楓，但港版better

禾都肯定你有睇添

岩岩睇完

諗起食神張地圖

介紹翻
港版老版生駒里奈

有冇其他港版MB

又召喚馬蹄小姐？

係咪痴9線

黑見明香

白裙好正

咁搞笑得唔得架

仲駛講嘅

港版黑見明香

頂 笑左出聲

似

香港久保
呢張有啲似阿桃

似聖

似！

港版白石麻衣

港版馬拿豬/深川麻衣

=.=

我頭先想搵張後生d 但冇就算

牙七都學習咗點樣扭曲空間

邊洗港版

唔好引我笑

屌,笑到仆街

可能跟hori學

游J 係咪抄西7 d影相角度

堀又多一名P圖學師

唔講唔覺彎彎左

呢個真係要驗眼

不嬲啲人都話久保似周慧敏

DoDo姐先啱

狗寶就係狗寶

毛利p夠未

Dllm 今晚污煙漳氣

街定個po

港版乃團殺到埋黎

Both啦

赤字上看290億日圓 日本西裝品牌「青山洋服」擬關160家店

年初同一個cm 代言，伊藤健太郎已經收左皮，之後呢間野，再之後到......

港版後生靚版生駒

我港版横浜流星

吳海欣正勁多吧

我港版日村

搵我咩事

次号「sweet 2021年1月号」
表紙：白石麻衣 発売日：12月11日(金)

セブンイレブン × 乃木恋

また楽しいキャンペーンが今年も来ましたか！毎日が楽しみですね！

プレゼント内容
乃木坂46サイン入り乃木恋オフィシャルブック
実施期間
11月16日(月)～2020年11月29日(日)
応募期間
11月16日(月)～2020年12月6日(日)

係咪冇左白麻之後嘅最強陣容啦

牙花美月都無

冇禾咩
拉

真sony員工

4期幾個都係用呢隻

禾史帆

同款9

係公司任攞

係仙氣吖

營運係咪開始收網

下年一月下旬廣告

鯨妹好耐無見

我DNLM

同事

一齊食飯 忙得滯去唔到畢con都有影相祝賀 係真愛

白七發糖啦

踩場wo

白石麻衣離開後的第十五日

Sweet(スウィート) 2020年 12 月号, 齋藤飛鳥

美人百花(びじんひゃっか) 2020年 12 月号, 衛藤美彩

週刊少年マガジン 2020年50号, 表紙 梅澤美波

ar(アール)2020年 12月号, 連載「堀未央奈はファッショニスタ!!」

この秋、【乃木坂46 新内眞衣】は「果実色のロングコート」でかっこいいお姉さん！

七：望咩望，未見過靚女飲咖啡啊

個額頭唔得，著黑絲都冇用

白七原來私下有約食飯，皂黨又贏一仗

異國風情

希望各位認清事實，加入一齊反肥料

反而有第二種感覺
all back not bad

12月2日 FNS歌謠祭乃木坂出演

26單 is coming to town

牙鯨叫你地唔好咁興奮好似約左半年都未食到

大園桃子
Next Live: 11/13 18:30 JST

齋啡，冇奶

手腳你走先，我幫你頂住

波平如鏡

好似個水泡咁漲卜卜

兩對靚腳

my 7 has dabobo

白石麻衣、乃木坂46卒コンレポート・プレミアショット公開「乃木坂46だけの新聞」第5弾テーマは“新章突入”

終於唔是仁月

邊度見到有腳

見唔到咩

禾老婆變到有啲似ゆったん

買

長腿空姐

有d似佐藤楓（包括港版後生靚女版）

唔係掛

MV永島聖羅出演

左邊54啦

聖正咁多

都岩 最少 4期生都愛中國愛人仔
唔似牙楓愛國民黨

新飯想問係乜事

國民黨大司機

義母

國安法全球有效，拉得
要求引渡牙楓黎香港

聖仔吊打

港青

「乃木恋デイズ」ダイジェスト動画

戀愛了

今期送馬拿豬個file同poster都勁正

冇梨花

你知道佢既歷史後
就明白,佢係正宗香港公主
唔係公主病,而係伸隻手出黎有人埋單

仆街

巴打用開咩牌子嘅放大鏡

ミュージカル女優・生田絵梨花さんの出演これは楽しみですね！！！

「FNS歌謡祭 2020」第2夜

「レ・ミゼラブル」に出演する
生田絵梨花(#乃木坂46)、森公美子等が『民衆の歌』を歌うファンと共演
ファンとバーチャルで「合唱コラボ」が決定

放送日：12月9日(水)18:30-20:48

七d腳指唔是好得

Do You Hear The People Sing?

sor, 唔得閒

冇桃子，被打入冷宮了

搞les

是

乃木坂46の鈴木絢音の1st写真集『光の角度』の重版が決定。

ノギザカスキッツ『収録後の小話〜早小路セイラ』

ノギザカスキッツ『収録後の小話〜ギャルの恩返し』

阿咩

久保不假思索直說的話，现在的3期生或許正處在痛苦的狀態之中。结束了「新人期」，彼此都想「閃閃發光」，但同時也會有「现在輪到4期生出場了」的想法。我也是如此。粉絲們說不定會希望看到我能繼續往上爬，但我自己却開始意識到「這不是我該扮演的角色吧」。不過，聽了北野桑的話，我感到既然有這麼為我們着想的前輩，我還是必須要繼續努力啊。

原來3期比晒位4期上

林妹會見堀黨幹部，準備成為堀黨核心成員

下星期有冇人攞刨

阿梅就快10萬

係咪準備卒嗱?

正路都差唔多夠鐘啦

Diu咪呀 最近先加推佢

蘋果軍團正式解散

要出寫真了

咪撚燈啦

ipod

松村走啦咩

巧白滑

個爛專欄本來都係垃圾，仲要無埋

難西係咪冇得撈?

有韓團女星免費宣傳

陰公，蘭世最後一份job都冇埋
二期最慘係咪佢同迷你愛

Miria嬧女 得閒就去撚下個姪仔 打份開心工

好霉

黎料

禾蘭

抽寫真了 抽2本

話左今個禮拜公佈

之前舉辦既26單選拔競猜遊戲增加左7份獎品
頭十就有得拎獎啦

次回 乃木坂工事中 前回企画後半戦＆
26thシングル選抜発表！！！！！

・素顔を知るメンバーから意外な事実が続々と飛び出す中大事故連発
・真剣に当てるつもりがまさかの悪口に!?
・後輩から容赦のない口撃に先輩のメンタル崩壊寸前！
・ラストはみんな仲良く焼き芋もぐもぐタイム

天哥

26單 選拔 gogogo

睇吓係咪咁保守搵1期做c先

仲唔到三期上位？

空降單is coming to town

松尾

黑劍

希望來來有份入選拔

原意係松G一個帶三個二期，點知係二期走哂先

來來只係諗到曱甴屋

當你以為官推林皇同弓木，點知26單開阿劍同蟲尾

26單唔會4.5期嘅
我仁月solo C

Twitch
我睇下星期日開唔開live順手計分

阿梅solo C

太高，一世都無可能

兩個成日去個女屋企食飯

大食積

21/01/2021 26單

未来が作られる

空降單

而家畢業單得雀同花花可能有，雀同花花畢業應該一早上左報紙

掛課咁多金入堀黨都冇選拔就橙豬了

選拔都未有，己經出CM同日子，係唔係第一次

26

驚啲飯入漏錢

白石さん「まだ一週間だよ！」
桃子ちゃん「まだ一週間なんだ～」

このやり取りで幸せに包まれる世界が今も存在するのだと感じた時自然な微笑みが。
みんなが白石さんに寄ってヤキモチ妬いたという話を聞いて"愛される"っていいな、素敵だなと。

仲練緊結他

似冇
下單努力

佢唔係有過一首C咩

有一首 c/w 曲

UnderC就有份

我斷鳩估26單美月同飛鳥雙C

真係唔知新四期有無空降
有就刺激
不過我更加關心呢次under會唔會開始計埋四期

單單空降仲唔比人屌死咩
Under唔計四期邊有人

如無意外 新四期應該全部都入硬under

璃果咁能正都冇正選

gun 十蚊

久保仁月雙C, 月巴禾火親口同我講嘅

以而家咁嘅時勢，我估等到27單先會有新四期空降

有under既話實計啦 嚟左兩年啦

太高有乜問題，單C唔會影景隊型，只要一排單數二排雙數的話就唔會阻住後面。

一世都無可能嘅，我諗係梅同Yoda雙C……

4期live都16人啦

21單咪C過lol

阿梅C位，左右護法一姐同賀喜，夠晒高

我唔覺得新四期會有空降囉

Under要人湊數啫

一姐唔係得160咩？ 好似只係手長腳長所以視覺比例高。

梅全團最高冇爭議，第二好似係麗乃，之後先到純奈同賀喜

花花飛鳥：聽唔到，你講多次？

護法都要講人氣，唔通真係搵麗乃同純奈做護法

シングル作品として約10ヶ月振りとなる、乃木坂46 26thシングル「タイトル未定」の発売日が、2021年1月27日（水）に決定しました！！
また11月15日（日）放送の「乃木坂工事中」にて、26thシングル選抜メンバーを発表致します！！
是非、ご注目ください！！

做隊長=冇C位

想食了

201113 乃木坂46 抖音 tiktok 生田絵梨花 gif @LIHKG

隔離爭真夏

開埋twitter

你唔係彈出彈入其實幾正既

佢想入欅
咪求其作啲理由話唔入住(好似係)

9!

乃木坂46齋藤飛鳥が気になるアレコレ11選！ 渋すぎるルームウェアも暴露

click open for the rest:

201113 Friday 乃木攝連載 vol.127

如果想同花花同台演出，可以去試鏡

錄條片跟住佢哋唱一次，再放上 youtube 就得
deadline: Nov 20, 2020

詳情:

生田絵梨花 mobile mail 2020.11.13

剪短左好似劇團一人

Btw 呢個團咁鐘意去熱海

我識中英 得唔得
Do you hear the people sing
試問誰人未發聲

真係有人買既咩

得意過啲34期

大家都得意 super~

集氣禾掛26單選拔

近呀嗎新幹線唔洗1粒鐘就到
不溫泉黎講性價比麻麻

熱海正呀

次次去都撞唔到佢哋

乃木中で1度放送されたことあります😌
私の家のお庭シリーズ🌱

蓮加係有錢女，屋企有個花園

睇佢一身名牌都知乃窮嘅冇幾個

睇性格都知，做得小霸王細個應該未捱過窮

廠妹

老橋

我

6點鐘迷楓集結

阿松又

平時好少負皮人
但對唔住手腳呢次真係要負皮

中文翻譯：

理解的我迷松都頂唔住

訪問都有小劇場

与田:「要在這裡站在一起了」這麼想著的時候，就會努力把自己胸膛挺起來(笑)

Yoda:要比高就訓係到比

今晚奶PO猜猜畫畫比賽9點鐘twitch直播

3357 cafe食評

好QQ

點解可以咁正

支那咗好耐啦

一拳打死你

乃團外交部部長

恐怖片

唔通真係吹緊風 26 單雙 C ?

大家都是四期人

下次開新post，＃1個成員花名表係咪要將「松G」改成「松支」？

絕不承認黑劍

禾咩

下年一定見到久保寫真

偽北海道人部ps5 12月先到，所以玩事務所果部先

久保high到傻咗咁嘅？！ cute到爆！

咁開心，應該有啲嘢。聽晚等宣佈，再講多次我買久保山下雙C

出左26單相全部執過

掛5星旗

9點睇聖仔

又送和牛

下集都有

貼錢返工

有久保我唔介意

同一間事務所真係方便
可以crossover

我女人

桃子

來來

全部都好cute

牙土好女仔來 26單可唔可以比多次機會佢C

想BBQ了

想去camping

郊野公園封哂爐了

點解日本妹好似好鍾意支那

呢個年代後生個個都左膠
香港2014年前 大把人係咁

佢去開日本果D

買左都未著過

仲以為上次著白色個個你嚟

補充返，一喺純粹大愛左膠，一喺鍾意佢啲人民幣

而家直頭完全係「入贅」支那

【番組概要】
配信日:11月20日(金)スタート 毎週金曜11時新話更新

只會承認璃果都係四期一份子

係今野鐘意啫

i manage

林妹

2100 將進行第一屆奶po猜猜畫畫大賽

歡迎觀戰

Twitch.Tv/mayuchicken141

完場有投票活動量

「ベストアーティスト2020」4時間SP
乃木坂46 出演決定！！！！！

放送日：11月25日(水)19:00～22:54

#ベストアーティスト2020

Best Artist 2020出演

學白麻買個爐燒囉

早川呢條友做乜春

一日要100次真係好大需索

暫時十分緊湊

打機啲combo 咁

估唔到怜奈踢得咁清脆

恭喜5位出線者
而家第2組

想比佢踢

飛機音病咗，梗係因為仲有好多人未買佢本寫真激親佢了

三年前出嗰本寫真 竟然仲有相未放出嚟

決賽準備
頭3有生寫一套
4 5位有海天送出浴衣random 各1套

過檔未

多謝大家參與奶po第一屆猜猜畫畫大賽

結果公佈

1. 柴田有菜四十六
2. 雞皇飯
3. 炒飯哥
4. 松井玲奈
5. Mad_qualia

有專人通知你地領獎

其他選手唔屎失望

聽日仲有26單競猜大賽

neru邊個來

以下開放貼圖
畫得好/搞笑可以比個like

距離掛寶生日仲有5日

你要記住，堀家軍唔興爆生日po

根據我做功課嘅速度，我個晚應該係趕緊功課唔得閒上嚟爆

試下而家做埋佢

禾桃識啲嘢

桃子同neru friend底ga meh

今日のぎのの有我梅

鳩估
26單 3 4期大top雙c
花鳥一排
老女人一期3排

果然嗰時cut咗

美月賀喜雙C啦今次

CP

肉髀

我估

🚧🚧第26單勁勁勁猜選拔大會🚧🚧
🚷此隊列已參賽中🚷

選拔人數: 21人

第三排：
鈴木絢音|早川聖来|星野みなみ|田村真佑|北野日奈子|岩本蓮加|新内眞衣

第二排：
堀未央奈|松村沙友理|久保史緒里|筒井あやめ|秋元真夏|大園桃子|高山一実

第一排：
遠藤さくら|与田祐希|生田絵梨花|賀喜遥香|齋藤飛鳥|山下美月|梅澤美波

其實點解要cut

唔覺廠妹會入到雖然我都擺咗

遠藤櫻 Center 完

因為講左橋本掛 設樂都有講到 所以正片可能就揀左設樂既

me 21 too

🚧🚧第26單勁勁勁猜選拔大會🚧🚧
🚷此隊列已參賽中🚷

選拔人數: 21人

第三排：
梅澤美波|阪口珠美|星野みなみ|田村真佑|筒井あやめ|大園桃子|岩本蓮加|山下美月|新内眞衣|北野日奈子

第二排：
高山一実|与田祐希|堀未央奈|久保史緒里|生田絵梨花|秋元真夏|松村沙友理

第一排：
遠藤さくら|賀喜遥香|柴田柚菜|齋藤飛鳥

丁蟹預測：

可唔可以搵燒山

SHOWROOM 「乃木坂46新聞発売記念SHOWROOM」梅澤美波、与田祐希

一陣六點

一高一低

岩布仙尼.mp4

最鍾意啲矮既

我最中意高妹
但我得米七

堀家軍三大元首

終於今日就知道選拔結果

璃果同一姐坐
林同掛坐

大家都是堀家軍成員，坐埋一齊唔意外

個po撐唔撐到去工事中選拔發表之後

今次套制服有冇分年上/年下？

信心之選，久保山下

又小劇場

以前應該唔得 依家應該擺多1 2日都矛問題

希望每行中到二個

有新job

其實乃po個game點計分？每中一個選拔一分？定係要中埋第幾排先算中？中咗C位會唔會多啲分？中咗陣型（例如 6-7-9）又有冇分加？

今晚公佈選拔，應該會熱鬧啲啩

under中到一半以上

年上

年下

頂好緊張添
上次知道白麻畢業所以都心中有數有咩人
今鋪真係唔知，仲要冇渣手卷，依單邊個做Centre都大壓力

呀雀咪冇壓力 習慣哂

又搵雀做c咁老土...
想睇新centre

邊會食屎，接受到囡囡高過你就得

係啲女唔接受

唔會又雀啦，講到明未來新世代，我相信單C雙C都好一定係未做過C嘅上位

有冇人鐘意買冷門？例如有冇人估劍劍C?

最尾個張

佢地都係好女仔來
係牙堀心地差D

好多女母性強，鐘意湊仔，你接受到做下把位...就得

好多人估美月C位

我估4期C
仲有前2排唔少 4期同新4

The Quiz Stage Youtube live - 鈴木絢音、弓木奈於

HKT 21:00 youtube live

坂道選拔蕭析

中村麗乃が舞台「夜明けのうた」に出演決定！

公演日程：2021年1月17日(日)～24日(日)
会場：渋谷区文化総合センター大和田 さくらホール
出演：
千加子役 中村麗乃（乃木坂46） 【目を患っている少女】

チケット料金
一般 10,000円(税込・全席指定)
一般(特典付き) 13,500円(税込・全席指定)
特典内容：ビジュアルフォトブック(予定)

一定係牙雀c

翻under瞓啦

你出名燈

希望俾啲新鮮感大家

離黑c 新時代淨返3個零鐘

完 燈完

有聲

多謝燒山，我條美月久保孖 Q 又穩陣咗

黑劍都C 我即場直播食屎啦

C咗你都會走數啦

奶po 26單選拔遊戲 （鳴謝奶谷IT部燒賣整左個bot出黎比大家玩）

參加方法如下：

於tg加入
打指令 /my26 進行選拔排位 （每人只可參加一次）

禁止將全mb放入呃分

計分方式如下 ：

陣形人數全中 +10分
總人數中 +5分
+-1 4分
+-2 3分
+-3 2分
+-4 1分
估中c位 10分 （雙c估中1個5分）（我會自行判定閣下c位位置，最前排為單數即最中間一個，雙數則二個）
估中選拔每個2分
估中相同位置加2分（c位除外）
同分將計算提交時間

截止日期：18/10

獎品：頭3位（視乎反應）高分者可獲自選mb生寫一set( 贏左再通知 ）

有疑問可tg我 或上奶po詢問

未交而家都可以交

201111 anan magazine 乃木坂及松井玲奈部份 (共103P) - part 1
小心金鋼棒

part 2
小心金鋼棒

多謝G持

因為果陣唔知幾時公佈所以早截
而家都可以照交
1-5名有海天送出寫真/推巾一份
6-10名有浴衣random一份
今晚工事中前截

又買垃圾

我既志願係食軟飯

唔講咁多CAP低左先

黑劍c要棄了
不過新c如果推唔起實比人屌 之前肺炎又無con又無渣手

咁大波
你盲?

原來係你講

連攞刨都唔夠膽講

大家留心睇下音B個波, 係有少少受地心吸力影響, 咁就證明佢冇用push up bra
因此, 音B雖然有一對好大既波, 但係佢唔想比人知, 好怕羞地將佢收埋
咁大咁圓潤咁害羞既波我都係第一次見

新潮文
下個po貼堂

啲教堂圖天空圖斜坡圖係咩玩法

捉到新會然

覺得個攝影師影得好垃圾

你識錯人

又識又識

原文係 YUI潮文嚟㗎

黑劍都C到 呢個團可以唔洗睇

影啲靚風景比大家

I mean 佢可以包裝成新潮文

禾都唔明, 要問攝影師

201027 FLASH 2020年 11/10・17合併号
白石麻衣

大條道理睇藍綠了

夾出黎都叫大？

音B既威力係去到屈機既level
音B係現實生活中, 都係養飛機同高達
唔係好似d港女養猫狗咁
音B真人都好少同人講野, 好靜個d
音B係只有係實驗室先創造到咁gfable既女
所以音B既出現簡直係一個奇蹟

維港都夾唔到貢大啦

迷音可致視力退化

要換眼鏡了

鯨妹

養高達
報國安法篤灰了

你係咪認錯人

冇 諗起佢姐

禾七係靠樣

禾都巧掛住佢

陣間26單 佢會唔會黎

26單 預測センター係禾喜 單C
拍定手先

問左佢佢話無期待喎

音B個齊蔭唔係一般港女既齊蔭可以談及 D港女剪個齊蔭係為乜 為靚? 為遮額頭D暗瘡? 膚淺
音B剪齊蔭 係為左證明比大家睇 佢既事業已經上軌 佢個齊蔭話比我地知 佢可以接受更多挑戰

係咪潮文？ sor 新會員

好耐冇留言
趕得切執咗嗰陣

交左先發現我漏左牙土

個節目根本係湊人頭，14個人真係野都講唔到多句

呢個最似 唔係仁月就係today

個人魅力係靠

珠美 is back

G持花花

畢業單

暫時最多人估c

1. 美月
2. 肥料
3. 禾花

爆冷飛機音

g持

禾裸跑維園

我陪你

波平如鏡唔會阻住後面靠

禾七大top
音under
完

老婆花

冇咁易既

還是要相信，這裡會有希望

gchi
花花屌打34期

阿松企側邊？

重點係終於有人揀000

阿柴擺頭排

In營運 we Trust

9估

純粹支持仁月做c

back to under

工事中係咪香港時間11點?

12點

新四期C係咪唔會見到乃討#447

又fake新飯

我睇開不嬲係12點

12點欅坂呀

仲衰
執柒咗仲拎出嚟講

夾band 巴果然係海天vip

黐線點解會有live

講緊乜

fb直播 26單開估

開左台

Twitch.tv/mayuchicken141

25

輸流玩鳩Yoda

第三張一陣加返

肥月直線抽擊

整怪樣先最q

點睇都咁QQ

惡口仁月

雀係中學時期沖涼沖4個鐘
問:當年老白佢地係門口跳左幾多場舞

當開show

來了

黎了

9

黎啦

好耐未試過睇工事中咁緊張

開估喇開估喇

果然

清宫

玲

清b

飛鳥c既話 馬神切

田豬 我唔小心大叫

Mayu

田豬

單C? 唔係久保就係山下！～

咁未都好多四期

屌

今日係美月日

真係仁月

美月

估唔到我梅去到咁前

預祝禾櫻再次登基

至少估中山下

予野了

渣架唔夠疆玩空降

掛真係冇

仲同爛桃對位
人氣差咁多

逃大之日

大船美月登陸

終於有新C非新期空降出黎

北野收左皮

我去左邊

北野連選拔都無.....

UNDER C

center

有個咁高嘅喺隔離 搶哂fo未必係好樹

正式換屆啦

好快二期都清洗㗎啦

二期又得兩個

擋住廢桃

26單罷買

gun

原來有玄機

無驚喜

有OL都冇北野

收到風 下單一二排掉轉
我堀c係大勢所趨

似畢業，under c

恭喜美月登C
特別多謝丁蟹加持

又慳一筆下次日本犯罪可以食好D

差久保未出寫真
2021嚟料

希望美月C只係一單半單

二期真係陰公

美月C都算驚喜，仲要左右護法唔係一期老屎忽